聽日全世界自己印張8.31文宣，有ipad download定片

我要成個機場都知尋日8.31班人渣做過乜撚嘢
但汲取上次教訓，為避免佢地只知警暴，而唔知成個運動的東西，要有人整埋五大訴求的牌
順便幫佢地處理下機票的事

煲大位

1. 開實彈
2. 入車廂亂打亂拉
3. 不允許救傷員進行人道救援
4. 粗爆對待外國人
5. 多次指罵記者及要求記者離開
5. 五大訴求

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！